\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Les filles des forges}
\index[in]{Digue, ding don, don}

\beginsong{Les filles des forges}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/diguedingdondon} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. /: Digue, d\chord{e}ing don, don, elles s'en vont à conf\chord{D}esse. :/ \\
/: A\chord{e}u curé du cant\chord{D}on, digue ding don, d\chord{e}aine, \\
\ \ \ \ au curé du cant\chord{D}on, digue, ding don, d\chord{e}on. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. /: Digue, d\chord{e}ing don, don, qu'avions-vous fait les f\chord{D}illes? :/ \\
/: P\chord{e}our demander pard\chord{D}on, digue, ding don, d\chord{e}aine, \\
\ \ \ \ pour demander pard\chord{D}on, digue, ding don, d\chord{e}on. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. /: Digue, d\chord{e}ing don, don, j'avions couru les b\chord{D}als, :/ \\
/: \chord{e}et les jolis garç\chord{D}ons, digue, ding don, d\chord{e}aine, \\
\ \ \ \ et les jolis garç\chord{D}ons, digue, ding don, d\chord{e}on. :/ \\
\endverse

\newpage

\beginverse
5. /: Digue, d\chord{e}ing don, don, ma fille pour pénit\chord{D}ence, :/ \\
/: n\chord{e}ous nous embrasser\chord{D}ons, digue, ding don, d\chord{e}aine, \\
\ \ \ \ nous nous embrasser\chord{D}ons, digue, ding don, d\chord{e}on. :/ \\
\endverse

\beginverse
6. /: Digue, d\chord{e}ing don, don, je n'embrasse point les pr\chord{D}êtres! :/ \\
/: M\chord{e}ais les jolis garç\chord{D}ons, digue, ding don, d\chord{e}aine. \\
\ \ \ \ Qu'ont du poil au ment\chord{D}on, digue, ding don, d\chord{e}on. :/ \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: aus der Bretagne\\
FA: 139 LB: 84 TS: 224
\end{angaben}
